覺唔覺得留言「竟然冇人提xxx」嗰啲人好撚煩

威喇威喇
知你見解獨到夠哂清高喇

我都奇怪 竟然冇人提“竟然冇人提”果啲人好煩

最on9係影視台d 盲閪
明明有人提咗都仲要死出黎話竟然無人提

無人提咪自己提返
有時候又話連登已死，好多時都係你提一提之後班人就會‘哦，係喎’而唔係真係唔記得